華春瑩睇完鬼滅....

學識咗 I can't breathe